|   |   |
|---|---|
|Fonte | BASE|
| Metodologia| Os dados foram recolhidos através do interface do Portal BASE.
| Análise | Os dados foram analisados com recurso a Excel.
| Artigo(s)|[IPO do Porto celebrou 13 contratos, num total de 352 mil euros, com mulher do presidente da Câmara de Santo Tirso](https://rr.sapo.pt/noticia/153093/ipo-do-porto-celebrou-13-contratos-num-total-de-352-mil-euros-com-mulher-do-presidente-da-camara-de-santo-tirso)|